{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042881",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/max-motel-busan.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "맥스 모텔 - 사상"
    },
    "text": "マックスモーテルは釜山沙上に位置する宿で、釜山西部市外バスターミナルから徒歩3分の距離にございます。 ここは多彩なカラーテーマの客室を備えており、無料Wi-Fiも提供しています。 24時間フロントデスクをご利用いただけるだけでなく、無料の専用駐車場やレンタサイクルサービスもご利用いただけます。 西面と釜田市場はそれぞれ7km、7.3km離れており、徒歩3分の距離には大型ショッピングモールと多様な商店、レストランが位置しています。 車で17分で釜山駅に到着でき、海雲台駅と海雲台海水浴場までは35分かかります。 金海国際空港までは空港鉄道で10分、車では20分かかる距離です。 客室はバスルーム、クローゼット、冷蔵庫、机などの施設で構成されており、エアコンと暖房設備が完備されています。 また、コンピュータ、ソファ、薄型テレビなどが提供されます。 バスルームには浴槽、シャワー設備と無料の洗面用具が提供されます。 徒歩3分の距離には様々なレストランやショッピングセンターがあり、手荷物預かりサービスやファックス/コピーサービスも無料でご利用いただけます。 マックスモーテル - 沙上は釜山から中心部から7km離れており、チェックインは12:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "マックスモーテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "マックスモーテルは釜山沙上に位置しています。"
        },
        {
            "question": "マックスモーテルはどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "マックスモーテルは釜山西部市外バスターミナルから徒歩3分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "マックスモーテルはどのような客室を提供していますか？",
            "answer": "マックスモーテルは多彩なカラーテーマの客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "マックスモーテルはどのような設備を提供していますか？",
            "answer": "マックスモーテルは無料Wi-Fi、24時間フロントデスク、無料の専用駐車場、レンタサイクルサービスなどの設備を提供しています。"
        },
        {
            "question": "マックスモーテルの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "マックスモーテルの周辺には大型ショッピングモール、商店、レストランなどの施設が位置しています。"
        },
        {
            "question": "マックスモーテルから釜山駅までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "マックスモーテルから釜山駅まで車で17分かかります。"
        },
        {
            "question": "マックスモーテルから海雲台駅までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "マックスモーテルから海雲台駅まで車で35分かかります。"
        },
        {
            "question": "マックスモーテルから金海国際空港までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "マックスモーテルから金海国際空港まで空港鉄道で10分、車で20分かかります。"
        },
        {
            "question": "マックスモーテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "マックスモーテルの客室にはバスルーム、クローゼット、冷蔵庫、机などの設備があります。"
        },
        {
            "question": "マックスモーテルのバスルームには何が備えられていますか？",
            "answer": "マックスモーテルのバスルームには浴槽、シャワー設備、無料の洗面用具が備えられています。"
        },
        {
            "question": "マックスモーテルの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "マックスモーテルの周辺には様々なレストランやショッピングセンターがあります。"
        },
        {
            "question": "マックスモーテルのチェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "マックスモーテルのチェックインは12:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 401,
        "QA": 584
    }
}